女友比人摸胸 我做男朋友既 心理開始有啲唔平均

我份人好自私 唔想條女比任何人掂 當發生咗之後 我真係勁唔開心 我好想知你地點克服呢樣野

咩情況下 點解唔打鳩條友

女朋友比人抽水
男人會嬲都好正常姐
除非你唔愛條女姐

佢自己一個 我唔係身邊 我係身邊 一定打鳩佢

MK文化係咁

老實講 我唔開心咗幾日 但唔敢同女朋友講 我只可以係佢面前扮開心 但心入面諗緊第樣野

呢啲唔係自私
係男人既尊嚴
自己條女被人摸胸你仲忍到既
咁就真係懦夫，條女被人搶埋都唔抵可憐

點唔平均法？斬開兩邊大細邊？

條底褲就藍

點比人摸呀

平衡

手囉 唔通腳咩

你去俾人摸返J咪平均囉

Btw咩是心理平均

捉條友出嚟斬

下次你條女比人強姦你反應都係差唔多。

我都試過 女朋友係外國比人摸。。。 聽到好嬲又幫唔到

無啦啦比人摸咩?
咩情況下

唔洗克服

好快變綠奴了

more

以為你話唔平衡係話自己見著條女俾人抽水好爽

你心理有問題…

我post出黎想大家比啲意見我轉變一下心態姐 我覺得佢唔再係屬於我好似比其他男仔分一杯羹咁 明唔明 頹咗幾日

係mtr佢番工要答 冇計

摸定揸先，輕撫係雙方都有愛意的

如果用力揸幾下，係非禮喎